===============
WHEEL OF PYTHON
===============


---------------

Category: Place
Phrase:   _____ _______ __________
Guessed:

ggg spins...
$2500!
Need $250 to guess a vowel. Try again.
ggg guesses "D"
There is no D

---------------

Category: Place
Phrase:   _____ _______ __________
Guessed:  D

Computer 1 spins...
Lose a turn!

---------------

Category: Place
Phrase:   _____ _______ __________
Guessed:  D

Computer 2 spins...
$2500!
Computer 2 guesses "T"
There is one T

---------------

Category: Place
Phrase:   ___T_ _______ __________
Guessed:  D, T

Computer 2 spins...
$800!
Computer 2 guesses "H"
There is no H

---------------

Category: Place
Phrase:   ___T_ _______ __________
Guessed:  D, H, T

ggg spins...
Bankrupt!

---------------

Category: Place
Phrase:   ___T_ _______ __________
Guessed:  D, H, T

Computer 1 spins...
One Million!
Computer 1 guesses "N"
There are 2 N's

---------------

Category: Place
Phrase:   __NT_ _______ _______N__
Guessed:  D, H, N, T

Computer 1 spins...
900!
Computer 1 guesses "P"
There is no P

---------------

Category: Place
Phrase:   __NT_ _______ _______N__
Guessed:  D, H, N, P, T

Computer 2 spins...
900!
Computer 2 guesses "E"
There is no E

---------------

Category: Place
Phrase:   __NT_ _______ _______N__
Guessed:  D, E, H, N, P, T

ggg spins...
$2500!
ggg guesses "M"
There is no M

---------------

Category: Place
Phrase:   __NT_ _______ _______N__
Guessed:  D, E, H, M, N, P, T

Computer 1 spins...
$600!
Computer 1 guesses "A"
There are 7 A's

---------------

Category: Place
Phrase:   _ANTA _A__A_A _A_____N_A
Guessed:  A, D, E, H, M, N, P, T

Computer 1 spins...
$600!
Computer 1 guesses "O"
There is one O

---------------

Category: Place
Phrase:   _ANTA _A__A_A _A___O_N_A
Guessed:  A, D, E, H, M, N, O, P, T

Computer 1 spins...
$600!
Computer 1 guesses "I"
There are 2 I's

---------------

Category: Place
Phrase:   _ANTA _A__A_A _A_I_O_NIA
Guessed:  A, D, E, H, I, M, N, O, P, T

Computer 1 spins...
$600!
Computer 1 guesses "S"
There is one S

---------------

Category: Place
Phrase:   SANTA _A__A_A _A_I_O_NIA
Guessed:  A, D, E, H, I, M, N, O, P, S, T

Computer 1 spins...
$900!
Computer 1 guesses "X"
There is no X

---------------

Category: Place
Phrase:   SANTA _A__A_A _A_I_O_NIA
Guessed:  A, D, E, H, I, M, N, O, P, S, T, X

Computer 2 spins...
$900!
Computer 2 guesses "G"
There is no G

---------------

Category: Place
Phrase:   SANTA _A__A_A _A_I_O_NIA
Guessed:  A, D, E, G, H, I, M, N, O, P, S, T, X

ggg spins...
$600!
ggg wins! The phrase was SANTA BARBARA CALIFORNIA
ggg won $600
